Dancing Taxi Driver comes up after one minute drive

Nowrooz 1388 2009 in Shiraz City in einem "Samand" Marke "Iran Khodro" mit dem schlimmsten Taxifahrer der Welt ;-)

Dancing after one minute Iran

Norus, Norouz, Noruz, Nowrooz, Noroos, Norooz, Noruus, Nowrus, Newrooz, Newruuz, Newrouz